阿特蘭大令意甲嘥1個歐聯位

3場歐聯分組賽輸晒、入2球、失11球，唔講仲以為係1支三四線聯賽嘅球隊成績，但呢個成績屬於意甲代表阿特蘭大。

阿特蘭大上季意甲爆冷獲得第3位，但其實只係比2支傳統勁旅AC米蘭、羅馬，分別多1分及3分。無可否認，阿特蘭大歷史性獲得歐聯入場券，對細球會係一種鼓舞，但卻意味意甲「放棄」1個歐聯席位，因為阿特蘭大嘅人腳同歐洲賽經驗，都不足以應付呢項大賽，預咗要交學費。

不過，最離譜係阿特蘭大抽到1支唔錯嘅籤，同組最強只有曼城，另外2隊薩格勒布戴拿模、薩克達唔會高得過阿特蘭大幾多，但結果係阿特蘭大竟然吞薩格勒布戴拿模4蛋，主場先入波卻被薩克達絕殺，至於大敗畀曼城，都無謂多講。更令人可怕係，阿特蘭大最終可能6場都輸晒。

2006年因為意甲假波案，令到基爾禾獲益，有得以第4位踢歐聯，但外圍賽被索菲亞利夫斯基淘汰。阿特蘭大比較好彩，可以直入分組賽，但結果都係出醜，最令人遺憾係堂堂意甲季軍，去到歐聯只係最差球隊。

報紙佬

中佬藍絲都係對意甲有情意結

等睇燈到拎冠軍

事實上邊一隊8強抽中亞特蘭大都發達
正路嚟講意甲係抽唔返阿特蘭大
所以真係益咗對手直入4強。
若果係比拿坡里，國米，祖記嗰啲機會大好多。

東網

bin入肉

又係未完場就出黎慶祝
燈到

白粉真係好撚癲

燈到入8強

邊隊主場對阿特特蘭大都要閉門

事實抽到華西又真係好籤
係估唔到華西臨尾都可以入到三粒
好過食蛋

大4喜

原來上一個歐聯大4元球員係伊巴
兩個都係32歲大4喜

兩場8球

X 係表咩呢？

邊場

死黑記

舊年阿積士都係咁講

令傳媒界嘥左1個頻道位

對安德烈治

【肺炎爭議】外遊警示令阿特蘭大嘥1個歐聯位
唔健康又出去踢歐聯 全國封哂 徙左個位

唔係喎
睇wiki今季利雲分組賽對紅星先試過黎

燈到奪冠就勁

On9

國米。認真咩

東體係本地媒體最ON9果個專欄

係華倫今屆作客太廢

ching睇路

意大利地獄肺炎主場 真係唔話得少 買定意大利球隊拎歐聯都得

嗰場13年嘅事
之後淨係Luiz adriano都試過打BATE入五球
利雲同格拿比今季都大四喜過
仲有唔知牙朗又有一場入左馬模四粒

應該講record for意甲球隊

唔係喎 應該係講個年紀最大嘅大四喜先啱

應該係作客hat trick紀錄

Sir,你點知的

發現東方無講場波

段新聞係指破左最年長球員大四喜紀錄而唔係話對上一個大四喜係伊巴喎

伊利錫勁能到...

應該係講個年紀最大嘅作客大四喜

隻左腳

出得果篇報道唔好話識睇波弱智到

on9 東方 平時d體育新聞成日都係亂up引人留意佢咁

樓豬廢撚到
燈到入8強

原來已經成32歲

睇下真藍黑意甲入幾多波先

差6分
真藍黑聯賽 贏過假既咩
笑4

真藍黑
自己作嫁

哦sor 原來講緊阿特 先係真
Get錯

唔係，因為atlanta呢2年踢得好睇過國米好多

Get錯
對唔住手足

又係32歲先大4喜

你點抽的？

推到東方要為阿特蘭大還一個公道

成班馬後炮好撚醒咁

廢隊唔應該打歐聯咩屌
人地憑實力入去
冇話哂唔哂

遲啲會唔會改名叫因大？

呢隊野上年已經好勁
我唔係識波純粹上年買波成日買佢

不推文

咁總會有人出局架 唔通一世只可以標準烈治 阿積士 加拉塔沙雷陪跑啦喎

屌你老母熱刺呢隊閪波就真係浪費席位浪費觀眾時間浪費球證體力

咩理據意甲隊唔會抽返阿特蘭大
除非其他出哂局

上年阿積士入4強又話人哂左個歐聯4強位？

Lm

LM 8強再BIN

不嬲盡量都唔抽同聯賽架啦。
除非FULL左

8強贏到邊隊？
巴塞，利，皇巴拜，果D抽中佢就真係笑

主場聯賽不敗咪又係照輸

不如話速率唔夠阿特蘭大，阿特蘭大進攻一加快節奏就好撚癲，成隊痴鳩左咁上落

尋晚主但閉門+意甲停賽阿特抖左十日

華倫點計都蝕底過阿特

尋晚阿特唔係出後備龍既話華倫肯定入唔到3粒

阿特蘭大算唔算阿積士2.0？(利申：指上年嗰隊)

有冇人覺得rb今年有機爆冷贏歐聯攻守都幾好 巴塞對佢應該俾人炒 俾人笑到面黃

呢隊波差唔多場場開大

佢地2個黑人中堅加個kopndobia得鋪牛力，都唔用腦踢波

白粉狗真係唔識波

真藍黑係阿特蘭提斯

死差佬 我屌你老母
上年8強熱刺對曼城 前年8強利記對曼城
你果陣on duty 無睇波？

16強先有呢個restriction

阿特蘭大打三中堅都咁攻得

熱刺晒埋個決賽位添啦

熱狗踢走左阿同曼城 搞到冇人阻到利物浦贏歐聯先搞到有反送中

關咩事，係利狗死都要贏波害香港人，熱刺都盡左力

歐聯淘汰賽史上第四個可以大四喜嘅球員
佢更加係唯一一個作客大四喜球員

講緊ilicic

百份報智鳩障

好多人睇死阿撚大 阿撚大小組賽作客曼城 撞正艾達臣幾球神救 踢落其實55 波 比盡64 依兩年更加領先意甲入球榜 進攻組織行雲流水 馬會亦都標榜埋依隊野有能力開 球半兩球盤 場場波都開深過祖記拿坡

It ain’t over till it’s over

東方D曼狗記者成日都做燈

上年熱刺就真係嘥左個歐聯決賽位啦
決賽得son係踢緊波

阿Sir你真係戇鳩
OT幾耐冇睇過波

bin C

呢隊野cls
今季意甲試過3場入7粒
仲有得踢既想睇8強對RB

【東體爭議】阿特蘭大奇迹可一不可再
歐聯16強首回合周中開打，其中周四(20日)凌晨就有阿特蘭大主場對華倫西亞，呢場波本來戲碼一般，但因為「歐聯初哥」阿特蘭大喺頭4場分組賽只有1分情況下，竟然爆冷出線，為意甲爭番些少面子，而成為「一時佳話」。未知是否受「燈神效應」影響，阿特蘭大今場竟然要讓半一，主W得1.62倍，簡直當西甲勁旅華倫西亞冇到，但可以話畀大家知，阿特蘭大奇迹可一不可再。

至於華倫西亞今屆6場歐聯分組賽僅1敗，兩鬥車路士取得1勝1和，獲得小組首名，點睇實力都冇可能差過阿特蘭大，竟然有得受讓半一。先唔好理邊隊會晉級，淨投注今場波，華倫西亞下盤都筍到爆。

阿特蘭大歐聯冠軍仲有25倍
留名燈到捧杯

點解會咁撚憎佢？個班主雞姦咗佢哋老豆？

得一個合理解釋既姐
咪AC米蘭球迷lor

好心東網獻醜不如藏拙
真藍黑講緊意甲攻力最勁
名氣唔大就當人魚腩

九成係
阿特蘭大「哂咗」咗個歐聯位
搞到A米冇得踢歐聯

雖然大炒,但華倫都唔算輸得好難睇
相比起熱

歐聯支持亞特蘭大

蒙特雷對家又派錢仲要開3.05 比人買

A米唔係主動放棄歐霸咩

Sir

阿積士傳統豪門 荷蘭最多聯賽冠軍
贏過95年歐聯

阿特蘭大歷史上只係第一次踢歐聯
意甲都係近呢幾年先前列

賭波角度來講
呢隊野好正氣有大買大

阿積士係等於
荷蘭祖記， 荷蘭聖日耳門， 荷蘭巴塞, 荷蘭拜

明未？

因報前世同隊波有仇？

咁佢係柒呀嘛，話人曬撚左個位咁撚串。而家被人恥笑都好撚應該呀。